# Adminstrador de Pacientes para Veterinaria
Aplicación web creada en react js para administrar pacientes de una veterinaria,
usando hooks y localstorage.
### [Demostración](https://crosscay.github.io/Administrador_de_Pacientes_Veterinaria_React/)

### Sceenshot
![administrador_pacientes](https://user-images.githubusercontent.com/15184739/89725934-ca65f980-d9da-11ea-8db7-8310ceaebaf1.PNG)

### Cómo empezar

Para iniciar el proyecto utilice:

```bash
$ git clon https://github.com/crosscay/Administrador_de_Pacientes_Veterinaria_React.git
$ cd Adminstrador-de-Pacientes-Veterinaria-Reactjs
# instala las dependencias del proyecto
$ npm i
# ejecute `npm start` para un servidor de desarrollo. Vaya a `http: // localhost: 3000 /`. La aplicación se volverá a cargar automáticamente si cambia alguno de los archivos de origen.
$ npm start
```